蕭生做咩事？？10蚊個台灣鳳梨？？

蝕住做係咪傻嫁

賣一個蝕一個

有心就支持下

where?

人民超市囉

買滿100蚊加10蚊就有
原來d食材已經特價

1.4kg係幾大到

邊度有 想買

【台灣金鑽鳳梨】

由3月11日開始，一人$10支持台灣農產品，只要到任何一間門市購物滿$100，加$10即可換購🍍台灣金鑽鳳梨🍍1個，換完即止！

咁點賺錢.....來貨價都唔止10蚊掛